忽發奇想絕對有效「新魔法」

有鑑於RB對自己人既妨礙仲大過狗
我地係極需要一個陷阱魔法師

只要將A4 file既其中一面 加上老鼠膠/任何高黏著力產品 另一面加些許油
就可以令狗隻衝鋒時 一踩中就唔洗再跑

優點：
容易準備
能即場大量製作
效果極佳
狗隻解除陷阱需時
一隻訓低就可以召喚神獸

缺點：
亂拋垃圾

製作方式：

用法：

以下開放討論

lm先

有用

推

幫手

屌黑警

pish

有用po幫手推

已經預計會tk
頭先見到個post有人倒油都tk左

記者永遠都係其中一個變數

所以要放RB前

痴到手足咁點？

RB前

逃走時放

仲有呢度

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

幫

手

條橋唔係唔得嘅，執行嗰陣要好小心
威力越大，tk起上黎都越傷

真 但走佬時放真係好有效

其實係可以
但手足真係小心tk

可否少量實驗先？

你自己試下就知
透明A4 file
天然保護色

已fc 可行 唔信自己試下

痴唔實 都保證仆到班狗唔洗行

點推得郁

製作方法張圖好鳩

唔好咁啦

盡左力

不割

今日開槍果隊荃灣狗一嘢pk

就咁警油就已經好難跑
放埋A4 file 應該仆到應一應

放油#

夠未

冇人理